而家仲有冇人用iPod shuffle?

以前好興，人人都夾住一個咁滯

iPod nano先係差唔多人人都有
1代2代3代果d款

我買過一個但洗衫時唔記得拎出黎比水整壞左

iPod shuffle4仲用緊

仲有一部

前排執野搵返出黎仲用得
呢排有時出街會用吓可以用好耐先差電

仲用緊

得兩GB

成日用

做運動用幾啱